有冇人覺得啲女人乜鳩都拎哂出黎同啲frd講好撚on9

成撚日係啲whatsapp group乜鳩都拎哂出黎同啲frd係到share
又要將啲事選擇性咁同人講，係到扮受害者
開心個啲野就無限縮細唔講，唔開心個啲就係到無限放大博人同情
將要數嘅對象有咁衰講咁衰(當然唔會講埋自己做錯咩咁on9啦 )去製造一個令其他人會偏幫自己嘅環境
跟住其他個啲臭閪frd天性就係想睇你仆街睇你分手，自然會附和你啲一面之詞
根本上女人一開始討論，男人已經可以收皮

同班姊妹數臭你

我未見過男人咁做

真絲

你做咩偷睇我電話

若要人不知，除非己莫為